呢一兩日唔上連登了

太多分化，放負，失敗主義
呢一兩日我會暫停用
應該少上為妙

推